諗諗下 10月底九成九戒嚴

你諗下 halloween如果周街嘅人都扮衝衝子扮joker
到時做咩都捉唔到 唔通個個搜身咩 有gear又可以名正言順話道具 狗又要駐老蘭嗰啲地方 重兵又唔好睇 又可能得罪鬼佬
所以戒嘅話 一定月底前

開錯台

得罪鬼佬到外交層面都係咁啦
Stand with Morey